想問一下外國文宣tg group

唔好意思，想問問外國文宣tg group，
自己做到既野唔多，但係唔做對唔住自己，
希望有心人見到可以覆我。

心急人上

推一下

巴打係邊度

Push